五個你要馬上原諒達哥的理由

1. 言論自由同時代表有保持沈默既自由
就算達哥咁做係會助長咗打壓言論自由果一邊，我地都唔應該因為咁而成個連衛兵咁逼達哥表態

2. 達哥已經表示關注事件
達哥係公眾人物，佢唔可以光明正大反政府同支持暴徒，咁會教壞佢班觀眾（大部分係中小學生），況且達哥已經表示對事件高度關注

3. 達哥需要養家
達哥同大部分香港人一樣要供樓，而且佢仲有咁大間遊戲公司要營運要好多資金，佢因為接政府同馬雲既廣告而噤聲，並唔係因為佢貪錢，而係佢要彌補返個tum呀，達哥只求打個和

算 我都係唔講太多了，真兄弟自然會明白

五個

一直關注事件呀

第四同第五個 真兄弟就會明白

又試水溫?

睇完即刻原諒了

無怪過佢，亦都無睇過佢，一直都唔知佢有乜賣點....

仲試乜撚野 達哥套舞台劇已經比你地搞到延期

第４：真兄弟

第５：就自然會明白

只能意會不能言傳

樓豬日日都起碼開一個達狗既post瘋狂狙擊

我決定咗動漫節當天會去現場同達哥道歉 希望佢會原諒我

達狗收皮啦

天佑達哥

達哥？ 不了， 過街老鼠。

收嗲啦
閒人一個

無論你鍾意達哥與否，佢永遠都係企係百姓嗰邊

屌你老母啦
其他人唔係香港人？唔撚洗養家？
其他人就冇下一代嘅？
咁個啲仍然發聲嘅人又點啊？
錢就識賺到fat fat 而家香港有難啊大佬

第四，佢死咗全家當可憐下佢

支持樓豬唔好比佢停 推到佢收皮

樓主反達仲積極過牙蓋

你咁係咩意思？

即係抗爭者唔候返工養家供樓？

日日出黎有錢收？